一人講一個最心痛嘅時刻

以為大家都係初戀

分手後發現原來你之前同過我好朋友拍拖

食唔起脆香雞翼

轆咗個一蚊去坑渠執唔番

心痛咗我成半年

幾歲嘅事

岩岩 我今年30歲

打飛機打到流血

以為拍拖 原來係當sp

呢個唔係身痛咩

一滴精十滴血阿

睇住人地食鋒味麭 再加大食sharkshark薯條 我就食24蚊板燒雞腿

做咩改名

搵藉口唔一齊同我地做朋友

其實同你拖手攬錫搞野去旅行 都唔代表我當你係女朋友

用粗口鬧我 再踩到我變地底泥
我真係好撚心痛

星期日果時發現聽日竟然係星期一

親人走左嘅時候，毫無先兆嘅情況下突然咁走